---
title: "Hydrogen：轻量无广告的安卓知乎第三方客户端"
date: 2022-05-23T10:27:32+08:00
draft: false
slug: Zhihulite
categories: ["android","todo"]
tags: ["第三方"]
---



## 简介

Hydrogen是一款免费的知乎第三方客户端，软件精简，界面清爽，无广告。功能上有一些削减，加载速度也比官方客户端慢一些。使用体验见仁见智。

### 相关链接

[下载地址](http://tmp.link/f/62047a48ba73d)

热榜界面

![](2022-02-10-10-37-36.png)

推荐界面

![](2022-02-10-10-37-02.png)

问题界面

![](2022-02-10-10-37-17.png)

评论界面（我觉得这个评论界面做的不太好）

![](2022-02-10-10-37-47.png)

## 使用教程

下载安装即可

软件不开源，我这个版本也是从某个网站找到的。介意的请勿使用。

此外，软件用起来有些不太顺畅。可能是滑动适配没做好。

## 小编吐槽

@royse

一般般吧，似乎没更新了。

## 附录

### Reference

1. https://www.yeyulingfeng.com/9039.html  软件来源

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。


